\chapter*{Elaborazione del file .Rpres}

\section*{Introduzione}
	Shiny \'e un framework di web application capace di realizzare presentazioni interattive.

	
\section*{Realizzazione}
	Mi \'e bastato aggiungere dei pezzi di codice al .Rmd come spiegato nelle slide.